\begin{question}[section=3,subtitle={Lead und Lag-Glied},difficulty=7,type=mdl,tags={}]
	Lead und Lag Glied: $G(s)$ berechnen, Endwert und Anfangswertsatz, Bodediagramm, Sprungantwort zeichnen. Wie würden diese im q-Bereich aussehen?
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}